民陣回憶點應對818餓底狗

岑子杰：
喺社會氛圍同網上民意睇到
大家都支持818係整日和理非
只要大家心入面都係和理非
無論餓底做咩都好
只會成為一個走出嚟反對政府嘅人
一個有良心嘅警察

Live嘅當中超過100次提到
聽日係會過百萬人出席

個人總結：
聽日全程和理非
有冇gear都好
有人一衝就遠離佢
送個舞台比佢
或者用8964/人話 factcheck佢
短暫割下席又點話呀

818見

補返個正評